沈左拳師小姐姐船

好喜歡她

渣架

你有找幸福的自由

我舔小狗

連扒玩具也力無從

我未似從前幼稚

我在找天生意義

負皮都是毒能

碎左？

無

你做乜呀